一人一樣AV同醫生相通既地方

熟識人體結構

都係要睇

貴d質素好d，平d易中伏

越後生越好睇

有男有女

好鍾意放野入人口
有時仲會頂到入一入搞到流眼淚

接觸好多人既生殖器官

見紅見白

有眼耳口鼻

都要帶套

睇男唔睇女

佢會叫你張開口，然後伸條野落去， 然後再叫你拿高件衫。

鍾意問你而家有冇唔舒服

鍾意肛探

都係一個人睇